屯門公園原來係咁樣架?!

屯門人加油

講野好L似跳針克警

屌聽日去到會唔會啲人走哂

屌那星個廢老保安以為自己差佬咁

看更就看更啦
改個名叫保安就以為自己話晒事

仲以為係保安 原來係看更

要搵一搵呢個保安問下咩事。

我無野講

預計聽日去到水盡鵝飛, 班大陸雞咪最多叫少日, 後日會加班賺返, 政府唔做嘢根本冇咩用

我意思啲大媽呀叔

等我打上衛業扮追數拍散莫錦雄份工先

支持ching，一直話人阻佢收工，咁想收工幫下佢啦

屌你老母成班死廢老恰一男一女
聽日真係要捉啲保安嚟屌

仆街保安 莫錦雄